真正既文宣工作應該放眼係中老年層

依家既香港基本上變成年輕同中老年一代既鬥爭
基本上冇邊個後生既唔係自己友
依家要放眼中老年一代
你諗下班狗既同自己屋企人食飯時俾人屌到仆街
阿仔, 點解你地要咁樣對班靚仔啊
細佬, 你地唔好再咁對班示威者啦
記住, 班狗唔care年輕一代點睇佢地
反正order都係打鳩你, 你咪憎我囉
但係當佢地主要既支持者 - 中老一代
都出聲屌佢地既時候, 佢地就裡外不是人
所以大家要集中火力打好呢條戰線
多D send班狗點樣濫權打義士既片出去
unfollow曬D垃圾藍屍page
條路好漫長, 但記住得人心得天下, 各位共勉之

1

2

3

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

[長文]文宣組請入，個人對於之後行動的睇法及建議

和理非 最後和平手段

認同
文宣唔應該再流於喺年輕人層面打飛機

要著手做中老果一代

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

阿叔講野有說服力D

[文宣彈藥] 當年巴士阿叔(真香港人)既說話真係好撚正 (大量GIF)

[文宣-新手教學] 如何得到大量廢老電話號碼

4

push

多D send班狗點樣濫權打義士既片出去
多D send班狗點樣濫權打義士既片出去
多D send班狗點樣濫權打義士既片出去
多D send班狗點樣濫權打義士既片出去
多D send班狗點樣濫權打義士既片出去